# SRCBUILDER-GLADE
* .glade to * .hpp file conversion



	cerr <<"Options:" << endl;
	
	cerr <<"-h -H,--help                        Show this help message" << endl;
	
	cerr <<"-p -P,--path           Path......   Specify the path" << endl;
	
	cerr <<"-f -F,--file           File......   specify the file" << endl; 
	
	



	srcbuilder   /myPath/   myFile  conversion automatique

	out > myFile.glade to myFile.hpp


	voir exemple DDSREP.glade  to DDSREP.hpp

	GtkBuilder *builder = gtk_builder_new_from_string (
.......
,
-1);


	/// GTK CONTROLE

	/* Initialisation de la librairie Gtk. */
	gtk_init(&argc, &argv);

	/* Ouverture du fichier Glade de la Fenêtre principale */
	builder = gtk_builder_new();

	/// include special file contenant le fichier glade mise au format gtk3  
	#include "DDSREP.hpp"

	/* Récupération du pointeur de la fenêtre principale */
	WIN01 = GTK_WIDGET(gtk_builder_get_object (builder, "DDSREP"));

